從今日起，本人定必全力擁護國安法，打倒外國勢力

洋人欺我太甚
竟至國之將亡
與其苟且圖存
何若大張撻伐 一決雌雄

向五眼聯盟 開戰
向歐盟二十七國 開戰
向台灣國 開戰
向印度國 開戰

習 帝 萬 歲 萬 萬 歲

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

中國強大了

去死

支持

西線先取印度，再滅歐盟，渡海滅英
東線先取日本，再滅南韓
南線先取越南，再滅東盟

就可以孤立美帝

負評是我俾

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄8 9 6 4⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

幾時打埋俄B仔

向五眼聯盟 開戰
向歐盟二十七國 開戰
向台灣國 開戰
向印度國 開戰
支持習大大!!快快快 中國要嬴

打倒馬列子孫

係都日本國先，安培膽敢放吾皇飛機

吾國船堅炮利
高官子弟放洋留學
加上義和團

風起了